自己喺屋企剪咗個梨泰院栗子頭 出到街啲女全部望住我...

仲要個個都好似嘴角含春+怕怕醜醜咁望住我笑
今晚準備落老蘭溝晒啲女了..

我尋日剪頭髮叫個髮型師剪張根秀個頭
佢剪完我變左朴世路

呢個頭係要有返咁上下顏值先carry到
利申中上樣 個樣少似亨敦..

我啱啱gel咗張根源個頭覺得自己勁badass當街cum咗老母一巴

ching 全中學最壞

你肯定係 栗子頭 唔係龜頭?

小妹岩岩highlight左女主個短髮

之前興愛的迫降我走去剪左個元斌頭 點知佢剪左打功夫個元彬頭比我 最後我發現元斌同玄彬原來係兩個人黎 我吊..==

我=法律

斬師兄..

有無機會見識下

壞唔壞得過凱婷先

圖呢？

ching好型

層主同老母關係真係撲朔迷離

jer夠未

樓主低配版